九品芝麻官拍續集可以講乜

我覺得可以繼續返常威同戚家既恩怨

常威係佢個仔面前比人攔腰斬死，佢個仔一定報仇，第一步係劫獄，救返阿爺常昆，之後搵方唐鏡訓練口才，同埋李連英攞下有無d黃馬掛之類，去對付包龍星同佢兩個仔，仲有戚秦氏個仔。

包龍星兩個仔，一個係如煙個仔，一個係吳好緹個仔。一個係鳳來樓練口才練大，一個係跟吳廣得玩雜耍大。諗唔到有咩故事發展

就講你老母

包龍星都生花柳死埋,完

包大人 唔洗講你老母講得咁盡呀

講你老母個老母!!

講你老母個老母個老母

用月光寶盒係唐家睇佢老豆用少林功夫+唱歌跳舞既廚藝大場拎尚方寶劍

又或者係外傳

京城第一捕頭 豹子頭雷豹追捕汪洋四十大盗既過程

豹子頭穿越返去清初成為鰲拜既故事

後代既故事

仲有龜婆個仔

認真，等到常威個仔大個，佢阿爺都死咗啦
可能同埋尚書大人，陳百祥貪官哩啲，一早判死刑或者發配第到
佢老豆想隊李蓮英，點會仲幫佢

內容：
包龍星惨被數十大漢强姦
唉，今次呢個貪官都算抵死囉，俾人剝晒衫褲剝晒底……
話說呢个包龍星，俾人拖咗去泥漿度打囉，重塞佢食屎添嘛，佢食吓，食吓呢，又食得幾過癮囉，佢猛咁食，猛咁食，覺得好過癮！！
大致上係咁

拍呢個正
可以睇到周星馳再深入d既演技

包龍星啊！

油炸包龍星啊！

由內到外再到返内

巧挽5挽，你挽屎

你個懦夫

方唐鏡轉行做咗醫生 改名叫程至美
包龍星生花柳 兩人再次遇上嘅故事

一品西瓜官

應該遇到患腦癌 洋名jackie既如煙先

九品合桃官

強呀